{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55322&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평스카이펜션"
    },
    "text": "ペンションは屋外プール、個別バーベキュー場、フットサル場、カラオケ、ゲームセンター、売店など様々な付帯施設を備えています。 雲岳山の吊り橋が近く、観光客に人気があり、周辺には緑水渓谷、朝の静かな樹木園、モンゴル文化村があり、様々な楽しみどころを提供しています。 入室は午後2時から可能で、退室は翌日の午前11時までです。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 加平駅やターミナル近くのチョウンマートで送迎サービスが利用でき、送迎時間は夕方6時以前までです。 屋外プールは4月初めから10月末まで運営され、カラオケは午後5時から11時まで運営されます。 スーパーまでの行き方はタクシーやバスが利用でき、炭火グリルを使うと追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者がいない未成年者の利用は制限されます。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プール運営は天候やペンション状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "屋外プール、個別バーベキュー場、フットサル場、カラオケ、ゲームセンター、売店などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "雲岳山の吊り橋、緑水渓谷、朝の静かな樹木園、モンゴル文化村などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、加平駅やターミナル近くのチョウンマートで送迎サービスを利用できます。送迎時間は夕方6時以前までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何月から何月まで運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは4月初めから10月末まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは午後5時から11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "スーパーまでの行き方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "タクシーやバスを利用することができます。ただし、炭火グリルを使う場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、保護者がいない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって決まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 557
    }
}